{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0023072455869/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women Wide Fit Trousers - Taupe"
    },
    "text": "ami(エーエムアイ)はAMI(エーエムアイ)というメーカーで生産したFW23 / AM3721CL2H 商品番号のミニマルな色味のワイドフィットパンツです。 この製品はすっきりとしたシルエットと都会的なムードを演出し、デイリーなオフィスルックとして最適なアイテムです。 毛100%素材を使用しているので暖かくて快適な着用ができ、表地は毛100%です。 この製品を洗濯する際は、洗濯専門店でドライクリーニングをする必要があります。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならず、ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせてください。 毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングをしなければならず、水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このパンツはどのメーカーが製造していますか？",
            "answer": "このパンツはエーエムアイというメーカーで生産されました。"
        },
        {
            "question": "このパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このパンツの商品番号はFW23 / AM3721CL2Hです。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなシルエットですか？",
            "answer": "このパンツはすっきりとしたシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんなムードを演出しますか？",
            "answer": "このパンツは都会的なムードを演出します。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどんな場面で着用するのに最適ですか？",
            "answer": "このパンツはデイリーなオフィスルックとして最適です。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このパンツの素材は毛100%です。"
        },
        {
            "question": "このパンツを洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このパンツを洗濯する際は、洗濯専門店でドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品を洗濯する際の注意点はありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際にアルミホイルを使う理由は何ですか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせることで、製品の破損を防ぐためです。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合の洗濯方法はありますか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、分離してドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗がついた場合の洗濯方法はありますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツの裏地のアイロン掛けの注意点はありますか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このパンツは摩擦により毛羽立ちが発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛羽立ちが発生することがありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 520
    }
}